有冇絲打男朋友都係咁

知佢第二日要返工叫佢早啲訓
佢口口聲聲話去訓教但其實冇訓係度玩手機
其實唔係唔比你遲訓
只係唔想你返工冇精神姐
如果你唔洗返工嘅我理撚得你幾點訓
其實你同我講遲少少訓我都冇咁唔開心
但你依家係呃尻我喎
我比啲ex搞到成個人都好冇安全感同好易亂諗
我係咪應該對佢隻眼開隻眼閉

gay

冇乜自制力咁重點係呃你其實未訓住

有冇諗過係因為你冇俾到足夠空間佢做自己喜歡既野
佢迫住要犧牲埋自己訓覺同休息既時間去打機

我自己個人都係咁 叫我訓 我都會玩陣電話先訓
我會由佢 又唔係做啲咩 咁佢第二日返工無精神係佢既事
咁大個人識平衡 雙方即使講早抖 我都會講句
玩多陣電話好訓啦

咁小事都唔開心

話訓教 其實玩電話 已經平常到好似定律咁
就算呢個係一個大話 都已經變到好似理所當然咁
因為你知道 一個人臨訓前 就算同自己講要訓教
但隻手唔知點解好難唔㩒多幾下電話
結論係 睇化啲啦 玩電話有癮架

我平時都冇乜點管佢
佢自己都好少打機
但我只係唔中意佢咁樣呃我

唔中意比人呃嘅感覺

咁樣會搞到我成日形住佢有其他野都呃緊我

同你一樣 每次同我講完訓教都發現佢仲用緊電話
我都會好唔開心覺得好似俾人呃咁
但可能佢真係去訓但訓唔著先玩下唔好咁介意啦

我係咁同自己講

玩一陣姐 大把人係咁

等我都做下心理建設先
希望佢真係訓唔著先玩下

可能因為我自己話就真係即刻訓唔會掂手機所以先咁介意
都啱既 mon住佢可能佢會覺得我煩

你管得咁嚴其實好撚煩
同老母有咩分別

講真, 講話訓之後玩手機其實都係禮貌少少同你講我想有私人時間
成熟少少, 識做少少咪由佢
下下都搞到自己咁辛苦咁唔開心
下一步咪比氣條仔受之後咪出軌分手

做女人, 識做少少已經幫好多啦

咁撚神經質唔適合拍拖
你自己反省下啦

唔知佢會唔會覺得煩
但係你自己都唔開心啦係唔係？
試下唔好將自己認為既野套落佢度
就算好似我咁 我想訓 我都未必真係即刻訓到
每個人都有唔同方法令自己攰d容易訓d
mon人無問題 純粹睇下佢on左未已經係極限啦
其他唔好去諗
尊重別人同尊重自己啊

前女友都係咁
成日叫佢早啲訓
每次都敷衍我
㩒手機㩒到勁遲訓

明白我會注意返多謝你啊

知道我會注意返同改下個壞習慣
多謝ching嘅提點

依家反省緊

其實都係唔想佢返工冇精神姐
我知佢平時會遲訓都冇乜理佢冇管佢
最多叫佢早啲訓
但唔想佢話訓但其實勁耐都未訓

好小事姐 咁大個人 鍾意幾點瞓咪幾點瞓
你勸就勸咗 佢幾時瞓自己有分數啦
就算返工無精神眼瞓都係佢嘅事
我都被ex搞到好無安全感 咁又點
你唔可以用呢樣野做藉口咁神經質地管住你另一半架嘛 咁做大家都辛苦
你又唔開心 佢又易覺得你煩
你下次瞓個陣求其up兩句 話 我瞓啦你都唔好咁夜瞓啦傷身呀
懶係溫柔體貼就得架啦
男人呢種生物好撚簡單你唔好煩住晒佢就好開心

利申：男朋友成撚日朝早天都光晒先瞓 跟住第二日走堂無理過佢

講真，入夜呢d時間係寶貴既私人時間來

咁我又未去到神經質咁管住佢
我都由得佢
最多都係自己唔開心算

你即刻去瞓覺咪唔會知佢係咪瞓緊 咁咪唔會唔開心囉
睇開d啦絲打
我以前都好似你咁小小事唔開心
而家簡直看破紅塵

你係點樣先可以做到看破紅塵
成日都覺得好難因爲好care佢
會希望佢放自己係個心度

我個ex拍咗年半 晚晚都要video chat 早就1,2點收線 夜就3,4點先收線 我話想早啲收線佢又唔肯 話煲劇睇ig都可以傾住做 搞到我想玩下手機嘅就要好夜先瞓 有冇諗過你男朋友都可能係因為私人空間唔夠先咁？無論咩關係都好都需要適當距離 畀返啲空間大家 唔好管得咁多先可以長遠㗎

咪煩啦

其實我都真係冇乜點管佢
我地都會傾電話但反而係佢唔想收線
好似今日咁我叫佢早啲訓佢又唔肯
係我叫多兩聲佢先肯收線話訓
但最後佢都係繼續玩手機冇去訓
所以我先覺得佢好似呃緊我咁

有時我覺得純粹出於禮貌 我自己想玩電話都會同人講我瞓先
唔使擔心太多 講真有心呃你嘅 唔上wts ig閂咗online 你都已經唔知佢有冇玩啦 你發現到即係佢都唔係存心呃你

男人好需要空間
唔係話唔理佢由得佢去玩去放縱嗰種
而係佢哋會需要搵一個時間畀自己去靜一靜

簡單啲講你可以睇佢打機嗰段時間係一種娛樂
但更加係一個畀佢邊打諗嘢嘅空間 同埋減壓

你又可能會話佢有咩煩惱都可以話你知一齊傾
唔話你知而呃你話瞓係咪佢嫌你煩

唔係
佢呃你話瞓唔係因為覺得你煩 嘈住佢諗嘢
而係佢有啲嘢唔想你陪佢煩
又或者唔需要佢去解釋咁多你未必明/唔需要明嘅嘢
對佢已經係一種幫助

我都好care佢
但我自由放牧同愛佢係無衝突
正正係因為愛佢先絕對信任佢

我以前好似你咁連ex幾點瞓覺都想管埋
佢同我tg傾傾吓計瞓着咗我會好唔開心
到後來一頂綠帽笠落嚟嘅時候
就會發現瞓唔瞓覺其實真係好撚小事
就算俾你管到佢幾點瞓覺
佢要對你唔住就總有辦法做到

呢個唔係邊個早訓遲訓嘅問題
你糾結嘅係佢點解唔👂你講
而佢又希望你聽佢講
呢個係情侶之間個地位之爭

依啲自己識衡量啦 咁小事

我都同你一樣，以前成日mon實哂但而家看破哂紅塵，個人舒服幾多
同埋要相處得耐真係自然舒服最緊要，諗番啲老豆老母都唔會成日msg講唔停，住同一間屋入面都需要下私下空間啦，下下監視住真係似老母教仔。最重要係平時有足夠溝通，同埋講真，要偷食點都偷到

咁其實佢根本就未捨得訓，見你咁關心咁堅持咪唯有收線先，又唔係佢主動話訓細個阿媽熄完燈你都可能會偷偷地喺被鬥玩電話啦
同埋番工一日由朝做到晚，番到屋企沖完涼食完飯先真係自己時間放鬆下，唔想咁早訓好正常

呢啲唔係呃啦 就算你屋企人叫你唔好玩手機咁夜訓 轉個頭你咪都會玩多十零分鐘先訓
諗野唔好太悲觀

唔會喎
未訓咪未訓
使咩呃話宜家訓

仲唔撚明 因為你唔重要
分手啦

但佢對我好好喎

咁大個人幾點訓都要比人管
比我都頂你唔順

咁撚專制痴撚線
控制狂女友

希望佢早啲訓姐咁就專制？
我係專制既我直接去屌尻佢命令佢去訓啦
洗乜係度開po呻啊

對你好？遲啲被佢一腳伸開你 你就知味道

幾點訓唔影響你
完全係個人自由黎
你希望人幾點訓都唔叫專制
人地想食飯 你希望人食麵有咩分別
講真嗰句關你鬼事咩

我只係希望佢早啲訓因爲佢今日要返工
平時佢遲訓甚至唔訓我都冇理啦
佢唔係唔可以遲訓
只係我唔想佢呃我講去訓但轉頭玩手機
如果唔想男朋友呃自己都叫專制咁我都冇野好講

你唔叫咪冇呢件呃你既事發生
真心同老母叫飲湯呃佢飲咗冇分別